(玩命) 有冇絲打今晚唱K

唔叫酒飲 唔抽水 唔笑走音
只係唱歌吹水 唱合唱歌
利申: 其實我想搵個識唱歌既女仔 教我唱歌

Tg : @Drivemecrazy
我唔信有人同我癲